覺唔覺得班名校中學雞好噁心？

成日著住件印有中學名既hoodie係度走黎走去
以為自己好撚型
咪撚打飛機啦 垃圾

有個名校中學雞偷偷負評

自己母校都無自豪感
都幾可憐

成日係天水圍到見到好多垃圾所謂band one扮晒嘢，將自己學校名印落件衫到。見到都得啖笑

呢個post證明連登真係有好多中學雞

你咁撚唔滿意既話就行埋去 指住佢黎鬧啦
淨係夠膽係度講 把撚咩

有自豪感就要高調話俾人知？
中學雞

唔通鬧左佢都要同你講咩
又捉到件垃圾中學雞

中學雞不願面對

講真中學有乜嘢好曬

成班中學雞真係好好笑
以為自己入左所謂名校就高人一等
變左藍血貴族
唔好同我講對間學校有歸屬感
你係你老母個閪到出黎又唔見你印你老母個閪上去件衫到？

中學雞

反而大學生著soc tee就唔會俾人屌
利申：當校服咁著翻大學

我覺得就算係樹仁soc tee都冇中學雞件衫咁柒

Agger

恩師

著住就等於覺得自己好威 曬命？其實著既人根本冇諗過曬你命 只係你自己玻璃心啫 根據樓豬既邏輯大家都唔好着啲有牌子既衫 着嗰啲就係曬自己嘅有錢

中學TEE都著咁柒
正常都著港大Soc TEE

點都型過著校褸同冷衫

升到上大學先柒啦

唔通著住件band3學校衫出街咩

名校撚自認高人一等 出到黎社會咪又係港豬

咪做係....ON9仔先會咁
仲有大學果D咩港大XX 中大XX
得啦得啦知你地威啦入唔到大學啦
而家我讀IVE 啦, 使唔使特登著出街比我睇呀?

你地以為咁做我地就會唔抵得你地咩? 錯撚哂囉sorry
我地根本唔稀罕
我地IVE 根本好多人係懷才不遇

所以話名校仔真係柒下柒下
你著住牌子衫 但你代表到牌子同間公司咩
縮返入你老母個閪度啦中學雞

好撚型牙屌你

著住件名校tee出街D女肯定濕哂啦

樓豬真係樓豬 仲要係玻璃豬 都講話曬有錢洛 而家我話代表個牌子咩 就正如着中學衫就代表到學校？ 笑死人咩

洛乜撚嘢 講嘢成個大陸仔咁
你唔係間學校既學生仲著人地件衫做乜撚嘢先
想借人地個名黎打飛機？
你不如摺埋收嗲啦垃圾

大家認住呢條柒頭大陸中學雞
衝出黎俾人當狗咁撚都有既
你不如返去名校secret啦

又唔回應番我講既野 真係唔想恥笑你 係樓豬自卑感作祟先以為人哋要用個名打飛機 講真舊生點解唔可以着中學衫先 根本着果個都冇care過你點睇 以為自己好重要？已經唔係明唔明校嘅問題 而係你嘅智商問題

有啲grad咗都仲會定時定候update中學校名profile pic

唔care我點睇
咁你又起哂鋼做乜撚
你睇黎好care wo 大陸仔

淨係睇post名已經勁大陣酸味啦
自卑既人先會成日其他人想showoff

ching我支持你 著返件ive tee出街串鳩班中大港大

求樓豬玻璃心體積

你鐘意點講就點講啦
繼續活係自己既世界入面同成班中學雞圍爐取暖啦垃圾
呢個po真係引左好多中學生

收皮啦中學雞

ching小心俾人圍攻
中學生依家惡過共產黨

#你鐘意點講就點講啦 真係笑死人 駁唔到咪講囉 等叔叔安慰下你悲哀嘅人生

樓上個中學雞死撚開啦 連登唔啱你上
上翻你個名校秘密啦

不如你又俾我地呢班連登仔你邊間中學畢業咁威威豬

點解著港大中大tee就係扮曬威咁？
呢個只係對大學嘅歸屬感
而著得上身又無中學個啲咁柒
港大中大係垃圾黎 著哈佛mit先係扮曬威啊
井底之蛙

利申：港大

不如啲中學雞解釋下點解要著印住校名衫既原因先

唔好未審先判

00後不嬲都垃圾黎

本身個po屌中學雞仲唔夠
係都要沖出黎代表中學雞柒多獲

係樓主先覺得名校生覺得會自己讀名校威 講咁耐你都唔明 人哋冇覺得自己讀名校威 係你自卑以為人哋自hi

一定要依家仲係中學生先明架咩

樓主ho ball

酸你讀中學？
講乜撚呀

讀中學都好酸
你話你讀劍橋牛津港大就話姐

中學雞啞哂

著件衫都得罪你 人地家下著咩衫要你批准? 你都可以著架

淨係識開新話題 又唔識回應人 真係好樣衰

覺
利申大學名既hoodie

我覺得垃圾學校仲噁心

利申：冇著印有校名嘅hoodie出街

有乜撚嘢好回應
見到你成條柒碌咁真係屌你都廢撚事
我知你實話我唔夠講架
你不如睇下自己講左乜先
btw 唔好上堂偷玩手機啦
小心被訓導捉要記缺點

我係講錯既話就唔會有過百正評啦
成班中學雞玻璃心集體起鋼

笑撚死 入唔到大學就話懷才不遇，安慰下自己係好嘅，不過你地始終係班垃圾

走啦垃圾 我幾時有話要經我批准

屌你等於係中學雞
咩邏輯黎

有自豪感就唔可以高調話比人知？

咦夠鐘放小息啦

唔係呀，你咪講囉
我依家咪高調笑緊你
成班垃圾起哂鋼真係好肉酸

d人著件衫都引到你條垃圾起哂綱真係好肉酸

我咁肉酸你仲貶低自己身分陪我一齊肉酸做乜

前面條垃圾大陸中學雞所講既玻璃豬一定係講緊你

係恥笑你先比正皮你咋 我夠正皮你啦 如果你覺得我講錯你 你又唔回應？ 同埋你有冇發覺自己講野前後完全冇邏輯？講完屌我都廢事 跟住又話你知我會話你駁唔到 跟住又叫我睇返自己講咩 我講錯啲咩又up唔出 點樣柒又講唔出 真係可憐

想我點回應 你知唔知你自己講緊乜呀大陸仔
其實你係咪真係新移民 隔住個mon都聞到你陣蝗味

又迴避問題 問你野呀垃圾

小息完左啦 走啦垃圾

其實你自己又咪係care俾人屌 有資格話我玻璃心咩

咁你讀乜呀 asso HD ？

大陸仔會同你打繁體字？夾雜英文？ 樓豬果然有腦 叻仔

咁你係咪新移民先

姐係咁 我係可憐你先同你講 我都唔會著有中學名既衫 但係唔代表着就係炫耀

雞校仔

就算我話唔係 樓豬咪又係接受唔到 何必執著

洗撚你可憐咩
呢D咪自以爲自己高人一等既例子
走啦垃圾

係曬命又點？ 你咪拎你間垃圾學校嚟曬囉

邊夠你黎 慢慢遂個遂個回辯護啦 惱羞成怒到你呢

啲傻鳩話對自己間母校有歸屬感感先咁著
中國人都係你地祖國黎日日著五星紅旗t出街呀笨

屌你老母
喺外國都着著件英華啊

你知唔知自己up乜9

唔係高人一等 而係高你一等 你估我想高你一等咩 係你嘅程度太低 顯得我高 同玻璃豬比有意義咩

正評 : 負評ratio
等於連登雞校 : 名校仔ratio

掃post立到眼標題 以為係覺唔覺連雞好噁心

屌 樓上條大陸中學雞都幾撚煩 明明讀緊中學已經唔應該有連登ac留言 佢已經光明正大咁話俾人知佢讀中學上連登 仲要係到煩撚住晒 走啦屌你老母 快啲沖入廁所對住你件中學tee打飛機啦

中學雞思想唔成熟，有時喺街見到中學雞啲行為會覺得好尷尬

問你咩邏輯呀 答乜呀你
睇你d對答就知你應該讀能大啦

起哂綱定恥笑啊

講到尾 啲中學雞印個名係件衫度

咪以為自已係外國 好似NYC咁樣 好有校園生活

其實佢地係咪已經整埋啲咩兄弟會

咁多正皮
中學雞都要開翻個po支持著引校名既衫

根本個題目已經係biased 所獲得嘅data可以證明啲咩呢 可以幾有代表性呢係人都唔鍾意中學雞 但係着有校名嘅衫係咪等於中學雞？中學雞呢個負面評語正正令到正負皮ratio表達唔到應唔應該着學校衫 佢只可以表達出連登仔幾唔鐘意中學雞

其實雞校生都可以著你校名hoodie架
係樓豬放棄著出母校榮譽姐
Between 雞校都有人著 名校都有人唔著
樓豬標題一碌鳩打沉一船人
唔怪得讀雞校啦

唔好再嘈交
一句總結 中學雞著tee好柒
乖啦大學先著啦

利申：港大

叔乜9

個人認為最好笑都係果啲畢左業幾年但仲要靠中學名打飛機嘅人

天水圍就唔係名校啦